{
  "id": 1125973423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.38333,60.4,15.38333,60.4",
    "geom:latitude":60.4,
    "geom:longitude":15.38333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":347,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"15.36333,60.38,15.40333,60.42",
    "lbl:latitude":60.4,
    "lbl:longitude":15.38333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Halvarsg\u00e5rdarna"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Halfvarsg\u00e5rdar"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2708269,
    "qs_pg:gn_pop":347,
    "qs_pg:name":"Halvarsg\u00e5rdarna",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":66,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":66,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":416293,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":892225,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125277915,
        85633789,
        1159302993
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2708269,
        "gp:id":892225,
        "qs_pg:id":416293,
        "wd:id":"Q2544419"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497298258,
    "wof:geomhash":"07ff15532a5560ab304a00d5e4bd2dea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159302993,
            "localadmin_id":1125277915,
            "locality_id":1125973423,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1125973423,
    "wof:lastmodified":1690863431,
    "wof:name":"Halvarsg\u00e5rdarna",
    "wof:parent_id":1125277915,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":317,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.38333,
    60.4,
    15.38333,
    60.4
],
  "geometry": {"coordinates":[15.38333,60.4],"type":"Point"}
}