{
  "id": 1125952391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.58333,56.53333,15.58333,56.53333",
    "geom:latitude":56.53333,
    "geom:longitude":15.58333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":673,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"15.56333,56.51333,15.60333,56.55333",
    "lbl:latitude":56.53333,
    "lbl:longitude":15.58333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vissefj\u00e4rda"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2662642,
    "qs_pg:gn_pop":673,
    "qs_pg:name":"Vissefj\u00e4rda",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Kalmar L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":16,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":16,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":58386,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":910112,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Kalmar L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688401,
        102191581,
        1125395817,
        85633789,
        1159303533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2662642,
        "gp:id":910112,
        "qs_pg:id":58386,
        "wd:id":"Q2595719"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497297506,
    "wof:geomhash":"1d2d927eb6c0d6eb846e8da20adec272",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303533,
            "localadmin_id":1125395817,
            "locality_id":1125952391,
            "region_id":85688401
        }
    ],
    "wof:id":1125952391,
    "wof:lastmodified":1690863257,
    "wof:name":"Vissefj\u00e4rda",
    "wof:parent_id":1125395817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":658,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.58333,
    56.53333,
    15.58333,
    56.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[15.58333,56.53333],"type":"Point"}
}