{
  "id": 1126005247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.26667,57.73333,12.26667,57.73333",
    "geom:latitude":57.73333,
    "geom:longitude":12.26667,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":456,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"12.24667,57.71333,12.28667,57.75333",
    "lbl:latitude":57.73333,
    "lbl:longitude":12.26667,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u06a9\u0633\u0631\u06cc\u062f"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00d8xeryd"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00d6xeryd"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2684647,
    "qs_pg:gn_pop":456,
    "qs_pg:name":"\u00d6xeryd",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":918990,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":901654,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125398095,
        85633789,
        1159303177
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2684647,
        "gp:id":901654,
        "qs_pg:id":918990,
        "wd:id":"Q2699906"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497299904,
    "wof:geomhash":"87ba97755594fecffe1da9916ec3e33c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303177,
            "localadmin_id":1125398095,
            "locality_id":1126005247,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1126005247,
    "wof:lastmodified":1690863502,
    "wof:name":"\u00d6xeryd",
    "wof:parent_id":1125398095,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":544,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.26667,
    57.73333,
    12.26667,
    57.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[12.26667,57.73333],"type":"Point"}
}