{
  "id": 1125765265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.98359,59.19105,17.98359,59.19105",
    "geom:latitude":59.19105,
    "geom:longitude":17.98359,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":438,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"17.96359,59.17105,18.00359,59.21105",
    "lbl:latitude":59.19105,
    "lbl:longitude":17.98359,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Glad\u00f8 Kvarn"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Glad\u00f6 Kvarn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Glad\u00f6 kvarn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2711948,
    "qs_pg:gn_pop":438,
    "qs_pg:name":"Glad\u00f6 Kvarn",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":575717,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688429,
        102191581,
        1125326009,
        85633789,
        1159303105
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2711948,
        "qs_pg:id":575717,
        "wd:id":"Q1909868"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497289867,
    "wof:geomhash":"7b2863e2ac894b06941ca5167ca93255",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303105,
            "localadmin_id":1125326009,
            "locality_id":1125765265,
            "region_id":85688429
        }
    ],
    "wof:id":1125765265,
    "wof:lastmodified":1690863522,
    "wof:name":"Glad\u00f6 Kvarn",
    "wof:parent_id":1125326009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":438,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.98359,
    59.19105,
    17.98359,
    59.19105
],
  "geometry": {"coordinates":[17.98359,59.19105],"type":"Point"}
}