{
  "id": 1125888081,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.48333,60.45,14.48333,60.45",
    "geom:latitude":60.45,
    "geom:longitude":14.48333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":455,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"14.46333,60.43,14.50333,60.47",
    "lbl:latitude":60.45,
    "lbl:longitude":14.48333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ca\u30fc\u30b9"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "N\u00e5s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2690340,
    "qs_pg:gn_pop":455,
    "qs_pg:name":"N\u00e5s",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":36,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":36,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":909140,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":899108,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125395835,
        85633789,
        1159303269
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2690340,
        "gp:id":899108,
        "qs_pg:id":909140,
        "wd:id":"Q1016368"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497295186,
    "wof:geomhash":"3a30069e8be7ad0281f61a3a3f5719dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303269,
            "localadmin_id":1125395835,
            "locality_id":1125888081,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1125888081,
    "wof:lastmodified":1690863355,
    "wof:name":"N\u00e5s",
    "wof:parent_id":1125395835,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":205,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.48333,
    60.45,
    14.48333,
    60.45
],
  "geometry": {"coordinates":[14.48333,60.45],"type":"Point"}
}