{
  "id": 1125777441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.61667,60.91667,14.61667,60.91667",
    "geom:latitude":60.91667,
    "geom:longitude":14.61667,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":946,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"14.59667,60.89667,14.63667,60.93667",
    "lbl:latitude":60.91667,
    "lbl:longitude":14.61667,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0435\u0440\u043e\u043d"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n i Mora"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Soller\u00f8n"
    ],
    "name:nor_x_variant":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Soller\u00f6n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Soller\u00f6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2675404,
    "qs_pg:gn_pop":946,
    "qs_pg:name":"Soller\u00f6n",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":181,
    "qs_pg:photos_1k":37,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":181,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":459904,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":905336,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125421439,
        85633789,
        1159303515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2675404,
        "gp:id":905336,
        "qs_pg:id":459904,
        "wd:id":"Q2585295"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497290325,
    "wof:geomhash":"13bb91d032c075bae3c1018f9d37b29e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303515,
            "localadmin_id":1125421439,
            "locality_id":1125777441,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1125777441,
    "wof:lastmodified":1690863576,
    "wof:name":"Soller\u00f6n",
    "wof:parent_id":1125421439,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":860,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.61667,
    60.91667,
    14.61667,
    60.91667
],
  "geometry": {"coordinates":[14.61667,60.91667],"type":"Point"}
}