{
  "id": 1126031269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.198976,58.96872,16.198976,58.96872",
    "geom:latitude":58.96872,
    "geom:longitude":16.198976,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"16.178976,58.94872,16.218976,58.98872",
    "lbl:latitude":58.96872,
    "lbl:longitude":16.198976,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Djul\u00f6 kvarn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Djul\u00f6 kvarn",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"S\u00f6dermanlands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1196158,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":20150914,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"S\u00f6dermanlands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688419,
        102191581,
        1159306035,
        85633789,
        1159303103
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20150914,
        "qs_pg:id":1196158,
        "wd:id":"Q2175942"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497301488,
    "wof:geomhash":"86b7e004faba178d30999164330491ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303103,
            "localadmin_id":1159306035,
            "locality_id":1126031269,
            "region_id":85688419
        }
    ],
    "wof:id":1126031269,
    "wof:lastmodified":1690863304,
    "wof:name":"Djul\u00f6 kvarn",
    "wof:parent_id":1159306035,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.198976,
    58.96872,
    16.198976,
    58.96872
],
  "geometry": {"coordinates":[16.198976,58.96872],"type":"Point"}
}