{
  "id": 1125864079,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.23333,58.8,14.23333,58.8",
    "geom:latitude":58.8,
    "geom:longitude":14.23333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":408,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"14.21333,58.78,14.25333,58.82",
    "lbl:latitude":58.8,
    "lbl:longitude":14.23333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062c\u0627\u0631\u0627\u0633"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00c4lgar\u00e5s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2726920,
    "qs_pg:gn_pop":408,
    "qs_pg:name":"\u00c4lgar\u00e5s",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":23,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":255930,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":884432,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125362599,
        85633789,
        1159303045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2726920,
        "gp:id":884432,
        "qs_pg:id":255930,
        "wd:id":"Q2360433"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497293956,
    "wof:geomhash":"118a8db6a6c88c262c74f87ceb669237",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303045,
            "localadmin_id":1125362599,
            "locality_id":1125864079,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125864079,
    "wof:lastmodified":1690863318,
    "wof:name":"\u00c4lgar\u00e5s",
    "wof:parent_id":1125362599,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":408,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.23333,
    58.8,
    14.23333,
    58.8
],
  "geometry": {"coordinates":[14.23333,58.8],"type":"Point"}
}