{
  "id": 1125809767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.08333,58.25,13.08333,58.25",
    "geom:latitude":58.25,
    "geom:longitude":13.08333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":468,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"13.06333,58.23,13.10333,58.27",
    "lbl:latitude":58.25,
    "lbl:longitude":13.08333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0627\u06a4\u0627\u062f"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0648\u0627\u062f"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Tr\u00e5vad"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2667470,
    "qs_pg:gn_pop":468,
    "qs_pg:name":"Tr\u00e5vad",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":160,
    "qs_pg:photos_1k":32,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":160,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":3907,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":908053,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1159307219,
        85633789,
        1159303487
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2667470,
        "gp:id":908053,
        "qs_pg:id":3907,
        "wd:id":"Q2794995"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497291608,
    "wof:geomhash":"beaa44c8bca71e11603f4391bb469895",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303487,
            "localadmin_id":1159307219,
            "locality_id":1125809767,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125809767,
    "wof:lastmodified":1690863375,
    "wof:name":"Tr\u00e5vad",
    "wof:parent_id":1159307219,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":451,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.08333,
    58.25,
    13.08333,
    58.25
],
  "geometry": {"coordinates":[13.08333,58.25],"type":"Point"}
}