{
  "id": 1125869143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.98333,60.26667,14.98333,60.26667",
    "geom:latitude":60.26667,
    "geom:longitude":14.98333,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":346,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"14.96333,60.24667,15.00333,60.28667",
    "lbl:latitude":60.26667,
    "lbl:longitude":14.98333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0627\u0646\u200c\u06cc\u0631\u062f"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Grang\u00e4rde"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2711266,
    "qs_pg:gn_pop":346,
    "qs_pg:name":"Grang\u00e4rde",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":54,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":54,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1351116,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":890971,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125294331,
        85633789,
        1159303345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2711266,
        "gp:id":890971,
        "qs_pg:id":1351116,
        "wd:id":"Q2286907"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497294202,
    "wof:geomhash":"a235820b1db5064faca1ff3bd8e6110d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303345,
            "localadmin_id":1125294331,
            "locality_id":1125869143,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1125869143,
    "wof:lastmodified":1690863320,
    "wof:name":"Grang\u00e4rde",
    "wof:parent_id":1125294331,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":346,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.98333,
    60.26667,
    14.98333,
    60.26667
],
  "geometry": {"coordinates":[14.98333,60.26667],"type":"Point"}
}