{
  "id": 1125970399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.0,60.81667,15.0,60.81667",
    "geom:latitude":60.81667,
    "geom:longitude":15.0,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"14.98,60.79667,15.02,60.83667",
    "lbl:latitude":60.81667,
    "lbl:longitude":15.0,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0627\u0644\u0628\u0631\u06af"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u00e4llberg"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6cf0\u723e\u8c9d\u91cc"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2669656,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"T\u00e4llberg",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":642,
    "qs_pg:photos_1k":130,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":642,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":222981,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":907194,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"Dalarnas L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688447,
        102191581,
        1125382219,
        85633789,
        1159303237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2669656,
        "gp:id":907194,
        "qs_pg:id":222981,
        "wd:id":"Q2763404"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497298143,
    "wof:geomhash":"4a76298fb5b1b40fb8042a47f50f94af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303237,
            "localadmin_id":1125382219,
            "locality_id":1125970399,
            "region_id":85688447
        }
    ],
    "wof:id":1125970399,
    "wof:lastmodified":1690863421,
    "wof:name":"T\u00e4llberg",
    "wof:parent_id":1125382219,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":875,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.0,
    60.81667,
    15.0,
    60.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.0,60.81667],"type":"Point"}
}