{
  "id": 1125956829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.26667,58.38333,11.26667,58.38333",
    "geom:latitude":58.38333,
    "geom:longitude":11.26667,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":659,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"11.24667,58.36333,11.28667,58.40333",
    "lbl:latitude":58.38333,
    "lbl:longitude":11.26667,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u00e4jern"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2665792,
    "qs_pg:gn_pop":659,
    "qs_pg:name":"V\u00e4jern",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":186186,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":908747,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125371443,
        85633789,
        1159303393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2665792,
        "gp:id":908747,
        "qs_pg:id":186186,
        "wd:id":"Q2325460"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497297646,
    "wof:geomhash":"65cb140845f54951f3897c8da3c17a0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303393,
            "localadmin_id":1125371443,
            "locality_id":1125956829,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125956829,
    "wof:lastmodified":1690863255,
    "wof:name":"V\u00e4jern",
    "wof:parent_id":1125371443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":659,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.26667,
    58.38333,
    11.26667,
    58.38333
],
  "geometry": {"coordinates":[11.26667,58.38333],"type":"Point"}
}