{
  "id": 1125825279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.05,58.65,12.05,58.65",
    "geom:latitude":58.65,
    "geom:longitude":12.05,
    "gn:country":"SE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"12.03,58.63,12.07,58.67",
    "lbl:latitude":58.65,
    "lbl:longitude":12.05,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u06af\u0633\u062a\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00f6gs\u00e4ter"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Hogsaters"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":"SE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2705730,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"H\u00f6gs\u00e4ter",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":73,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":73,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1037577,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":893275,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125325379,
        85633789,
        1159303061
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2705730,
        "gp:id":893275,
        "qs_pg:id":1037577,
        "wd:id":"Q1019557"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497292248,
    "wof:geomhash":"7c10d83c25820709e564bd4c6bad80f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303061,
            "localadmin_id":1125325379,
            "locality_id":1125825279,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125825279,
    "wof:lastmodified":1690863510,
    "wof:name":"H\u00f6gs\u00e4ter",
    "wof:parent_id":1125325379,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.05,
    58.65,
    12.05,
    58.65
],
  "geometry": {"coordinates":[12.05,58.65],"type":"Point"}
}