{
  "id": 1125915701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.645507,58.029247,11.645507,58.029247",
    "geom:latitude":58.029247,
    "geom:longitude":11.645507,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"SE",
    "lbl:bbox":"11.625507,58.009247,11.665507,58.049247",
    "lbl:latitude":58.029247,
    "lbl:longitude":11.645507,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dan_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0447\u0435\u0440\u0440"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "K\u00e5llek\u00e4rr"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SE",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Kallekarr",
    "qs_pg:name_adm0":"Sverige",
    "qs_pg:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "qs_pg:photos":96,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":96,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":4380,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424954,
    "qs_pg:woe_id":15002519,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424954,
    "woe:name_adm0":"Sverige",
    "woe:name_adm1":"V\u00e4stra G\u00f6talands L\u00e4n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688411,
        102191581,
        1125281051,
        85633789,
        1159303425
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":15002519,
        "qs_pg:id":4380,
        "wd:id":"Q2588635"
    },
    "wof:country":"SE",
    "wof:created":1497296308,
    "wof:geomhash":"cd08ec65466464765c2af1ffa9b10a2c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633789,
            "county_id":1159303425,
            "localadmin_id":1125281051,
            "locality_id":1125915701,
            "region_id":85688411
        }
    ],
    "wof:id":1125915701,
    "wof:lastmodified":1690863455,
    "wof:name":"Kallekarr",
    "wof:parent_id":1125281051,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-se",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.645507,
    58.029247,
    11.645507,
    58.029247
],
  "geometry": {"coordinates":[11.645507,58.029247],"type":"Point"}
}